當大家仲用緊zoom嘅時候，轉去signal定telegram都冇乜分別

你會係zoom講光時？

全世界都用zoom嫁啦 有閪得搞咩

轉會唔係為咗privacy咩？

大把黃youtuber用dji
明明有其他牌子

全世界都用whatsapp 嫁啦 有閪得搞咩

公司拒用Zoom用Team
但MS都唔係好得好多
真共同奶共既分別

其他牌子夠抽咩

都好吖